#最終変更 2015/10/30 城倉弘樹 14x3103
   hosei2nd.superp1ay@gmail.com

#変更点
 
 - 文字コードをShift-JISからUTF-8に変更
   Shift-JIS未対応のエディタでも、日本語の表示が可能になりました。
 
 - 入出力ファイルを変更しやすくした
   fopenの引数を直接いじらなくてもファイル先頭でdefineしているので、
   そこから柔軟に変更可能
 
 - エラー処理に対応
   fopenやfwrite,freadでエラー処理のコードが省かれていたため
   そのコードを追加。ファイル名がない時にセグフォを起こす実行エラーなどに
   対応させました。


